{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62712&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영종 인터내셔널호텔"
    },
    "text": "ホテル内の駐車スペースが狭いため、ホテルのすぐ隣の無料公営駐車場をご利用ください。 駐車されている車両に対する破損はホテルでは責任を負いません。 ホテルは合計0台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としては、ホテルリニューアルオープン、ネットフリックス、ユーチューブ、ルーフトップオープンがあります。 コロナ防疫のため、毎月セスコ防疫と消毒専門洗濯業者を通じてシート、タオル、リネンを徹底的に洗濯し、毎日寝具類を交換します。 メイドの掃除は客室チームで再検査した後、お客様に提供します。 チェックインは特定日を除くすべての日の3時、チェックアウトは2時に行われます。 客室はエースベッド20首で最高級ベッドシートカバーが用意されており、KTセットトップボックスインターネットとWi-Fiが提供されます。 ネットフリックスとユーチューブは無料で利用でき、シネマルームはネットフリックスホテルIDを提供しています。 エアコンと様々なアメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、使い捨て歯ブラシ、紙コップ、マグカップ、水)が客室に備えられています。 便益施設とサービスではバーベキュー施設が2023年9月から終了します。 ルーフトップは24時間開放されており、美しい西海と月尾島の仁川大橋を背景に素敵な夜景が楽しめます。 ルーフトップでの飲食や飲食が可能です。 フロントでは、ヘアアイロン、使い捨てコンタクトコンタクト通過洗浄液を無料でレンタルしてくれます。 また、携帯電話の充電器やワインオープナーも無料でレンタルできます。 フロントは平日を基準に00:00時、土曜日を基準に24:00時に締め切られ、その後チェックインの際にはフロントで確認した後、セルフチェックインをお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車スペースが狭いため、ホテルのすぐ隣の無料公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルは合計0台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、ホテルリニューアルオープン、ネットフリックス、ユーチューブ、ルーフトップオープンがあります。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "コロナ防疫のため、毎月セスコ防疫と消毒専門洗濯業者を通じてシート、タオル、リネンを徹底的に洗濯し、毎日寝具類を交換します。メイドの掃除は客室チームで再検査した後、お客様に提供します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは特定日を除くすべての日の3時、チェックアウトは2時に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドやインターネットについて教えてください。",
            "answer": "客室はエースベッド20首で最高級ベッドシートカバーが用意されており、KTセットトップボックスインターネットとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブは無料で利用でき、シネマルームはネットフリックスホテルIDを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "エアコンと様々なアメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、使い捨て歯ブラシ、紙コップ、マグカップ、水)が客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "便益施設とサービスではバーベキュー施設が2023年9月から終了します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは24時間開放されており、美しい西海と月尾島の仁川大橋を背景に素敵な夜景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "フロントでは、ヘアアイロン、使い捨てコンタクトコンタクト通過洗浄液を無料でレンタルしてくれます。また、携帯電話の充電器やワインオープナーも無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントは平日を基準に00:00時、土曜日を基準に24:00時に締め切られ、その後チェックインの際にはフロントで確認した後、セルフチェックインをお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 682
    }
}